[直播世紀大戰] 17/2 - 20:00 - 港超聯 - 港會 vs RF富力

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 香港足球會足球場

預計雙方陣容:

港會

羅賓士高 米高堪士
喜比特 羅比高 文家永 湯密士
雷力 芝利卡士 麥根 柯子威
馬浩龍

R&F富力

卓耀國 陳立明 梁子成
向嘉馳 閔俊麟 侯俊傑
鐘柯 陳佳奇 荊騰 曾健晃
邢瑜

積分榜
1. 東方 13賽33分
2. 傑志 12賽27分
3. 南華 12賽23分
4. 元朗 13賽23分
5. 南區 12賽21分
6. 大埔 13賽21分
7. 流浪 12賽14分
8. 飛馬 11賽13分
9. R&F富力 12賽6分
10. 標準灝天 12賽5分
11. 港會 12賽3分

= 支持港會

= 支持R&F富力

港超聯周五（17日）晚爆發護級大戰，由「大枱客」港會主場迎戰R&F富力。兩軍現居榜下游危險位置，港會位居榜末，R&F富則力排尾3，今仗勝負對榜末形勢有關鍵性影響，預計港會憑籍「私家場」地利會主動搶攻，務求於這場「6分波」中全取3分，且看R&F富力頂唔頂得住。

聯賽進入次循環中段，港會以12戰僅得3分包尾，今季所有淘汰賽已告出局，餘下時段將全力為護級而戰。不過他們始終是業餘性質，實力有限，近3場聯賽面對東方龍獅、九巴元朗及冠忠南區等勁旅悉數落敗，共失16球而未能入球，但相信劣績不會打擊士氣，因為「大枱客」踢波從來都係快樂足球，絕對冇壓力，今仗只要擊敗同級對手R&F富力即可扭轉形勢，肯定搏晒命。

R&F富力暫於聯賽取得兩場勝仗，其中一場正正是首循環以1比0小勝港會，優勢並不明顯，該隊近期接連於聯賽及菁英盃大敗予班霸東方龍獅腳下，兩仗共失13球但亦攻入2球，今晚肯定希望在港會身上爭取勝仗「止瀉」，不過勝負關乎護級形勢，加上作客環境，對R&F富力或添一定壓力。

米高堪士卓耀國鬥射術

此外，雙方射手今仗同扮演「關鍵先生」，港會就要睇實前鋒「10號仔」米高堪士，這位正職為香港國際學校教師的27歲前鋒，門前觸角敏銳，球隊今季在聯賽僅攻入6球，其中4球就是由米高堪士取得，稱得上是港會得分泉源；至於R&F富力的23歲港將射手卓耀國今季表現大勇，球隊在聯賽攻入8球，卓耀國佔去其中5球，兩人在全隊得分比率同樣超過6成，且看他們能否在這場護級大戰交出「士哥」，帶領球隊取得寶貴3分！

港超世紀大戰
全港市民熱烈期待，
岩岩去港會場買飛，人龍排到去小西灣。
唔知仲有無飛
好期待！

而家出門口排通宵有冇可能買到飛

下半季最期待

護級大戰

富力返支那

無啦，岩岩係柴灣站已經截左龍。
有人懶死唔走，差佬出左黃旗

我岩岩好最後幾個

班極醜惡係咪準備郁手

喺後面拎左棍出黎
我就唔撚驚縮番入個營度瞓陣
希望冇坦克鏟我走喇

太假

港會個場咁細點去到小西灣

排緊隊買飛

左腰果宇宙球迷會會長——古巨基Joel全力支持

一條心撐港會

入場嘅俾隻手我睇

比80
但又幾想去

因果球迷會會長古巨基JoeL

去

上馬場跑步徑睇咪唔使錢

睇埋這些垃圾波

今晚世紀大戰

港會 2.50 平局 3.75 苦力 2.25
(平手盤) 港會 1.975 苦力 1.825

又想我國入波 又想港會贏

海軍鬥水軍

咁唔算
要成為勇士之一一定要比錢

港會2:1R&F富力
我國入波，都輸波

4:3，禾國hat trick

睇返今季港會場最高入場人數係對傑志，669人，其次係對大埔477人，今晚有無機會give me 500

冇可能500啦, 邊有咁多食飽飯等屎痾既痴線佬入去睇西波買難受

mock exam 考到閪咁入場咁閪波

有100 me cut jj la

上次在小西灣都超100,你條j

連登都幾個入，仲未計BBQ班鬼佬

原本打算入場
但好難得港會有直播
決定係屋企見證呢個時刻

好似歐聯決賽咁，有機會你想入場睇定電視睇

咁早開post 唔講以為係皇巴大戰

入場睇電視

係重要過皇巴大戰

站係我角度的確係

下個月尾仲有場主場對南華直播，一齊入場啦

左腰果瘋狂fans

因個人理財不善而欠債纍纍的左腰果

good idea

恨事遺留始終不朽 千金一笑瀟灑依舊
對對錯錯千般恩怨 像湖水吹皺

約定大家今晚7:30闖正面

米高堪士vs我國

有冇人知嘢食大概幾錢
成季應該得今日得閒去想試吓食

4，50

狗都唔屌

都算ok

好似唔俾帶外來食物入去? 試過入去睇港甲佢唔俾帶麥當勞入, 港超係咪都唔得?

係
港超fb寫明唔俾

個心已經飛左去球場

希望呢場波爆到1個1001

我都希望

點解你地咁憎大頭嘅？

米高堪士～米高堪士～米高堪士～噓噓噓

左腰果，左腰果，左腰果，噓噓噓

Issey Maholo

廢

小器

情是這樣細膩

有冇人知同分計完對賽勝負>對賽得失球，之後計對賽得球定點？

這就是因果

呢條友同埋燈占都係球彩台的垃圾

東網個大頭同球彩台個大頭兩個人嚟

sor 柒左 咁兩個大頭都係廢

1. 對賽勝負
2. 對賽得失球差
3. 對賽入球數目
4. 對賽作客入球數目
5. 總得失球差
6. 總入球數目
7. 紅黃牌總數
8. 抽籤

係咪咁?

冇錯

未開波，先興奮！

住銅鑼灣都唔係好想入場

洋腸同支那
一定要睇

12:2

仲有半個鐘放工

富力今季冇和過波，如果bigmac估得中，真係

睇好2隊西波 3:3
我國入3球

5:15pm 銅鑼灣開始多人

i

全城撐港會

岩岩喺時代後面間m記瞓醒

艾華頓BB

鵝頸橋多人到

排晒長龍等緊

補你嘅習喇

一個入場毒撚揮手區

find joel

祖爾巴靚唔靚仔
利申俾佢識穿左我嘅真身

我估無比膏,又名羅比高會入波

肥柒毒

大家咁話

未開波就爆左5頁

我同祖爾巴加埋版半都有

女女唔俾呀 ？

原來苦力新球員仲未注冊到，得依堆，港會機會來了

希望禾果比啲本事班鬼佬睇

岩岩見到有位港會華人球員趕過去

浩龍哥20連發

就到

世界大戰

苦力殘陣,hkfc sure win

出左街 幫下手推

幫手post正選

裁判員: 何煒昇
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 黃琦海
後備裁判員: 王家豪

同報界模範xu jiajia坐同一班車去緊同一目的地

場已有

正選
GK] 邢瑜 33
侯俊傑 6
卓耀國 7
曾健晃 9
閔俊麟 10
梁子成 13
陳佳奇 17
陳立明 29
涂東旭 55
黃浩軒 6

省港杯台柱涂東旭 出現了

涂東旭

見到方小肥準備入場

邢瑜他和我可以比 ~~

不要試探

大陸個班黎哂

夠膽就上黎中線附近相認

楊挺都落返黎

今晚會唔會扯紅旗

no
在貴州

頓頓係小鮮肉

食緊魚蛋嗰個喎

yes

港會隔離既餐廳最低消費係幾多

喇沙球王？

食完去睇下半場？

200走唔甩
利申早幾個月食過

真係楊挺is back

苦力食撚屎

邊個狂噓

落左黎踢？？

楊挺

有錢中學雞

係屋企睇on9cc

XX就十隻狗

開季至今富力未試過咁好腳

半和

富力食撚屎

幫舅父手傾生意
佢唔識英文同德國佬做生意

有個痴線佬係咁屌苦力

港會中村俊輔仲有無踢

咩生意

colun 同大鳩頭講野真係悶到仆街

米高堪士勁D定當年係港會既麥基勁D

人生贏家

航運

英文王

ielts speaking 6
雖然listening滿分

第一次聽到港會都有打氣

開龍門球都有巴打儲氣

港會黎料

未來班主

成日得一個講 仲要另一個唔接

有錢你咪整隊連登聯囉

oncc都等收咧啦

蓄力打港會打到巴塞咁

毅進星 $100

兩個都冇solo既能力
垃撚圾

精彩，有交打

支那狗

HKFC

夠唔夠打呀

支那賤畜

富力

富力狗矛撚到

Fuck china

屌你老母富力場場都打交

大頭:有啲碰撞

明明係隻支那狗撞人

聽到

現場班友叫hkfa?

狗改不了吃屎
支那波真係爛仔格

巴打們

港會真。地獄主場mode發動

Hkfc呀

廿年港會fans

開界外球呀粉腸

現場有冇球迷屌柒富力

為數不少

頭先大球場附近竟然有外國遊客問 Hong Kong football club 點去。。。。
話要去 睇波

富力球迷

踩面條撚屌打左閘？

差d老烏

奇哥

唔好劇透

港會球員造型有英超級數

屌

我想問邊把聲先係大頭
少聽波

咁都輸唔到

?

屌差d入

劇透

講野一舊舊 on99咁個個

死氣沉沉果個

入唔到

苦力全隊靠哂禾國同梁子成帶住踢

Ching原來有睇本地波

究竟呢post可以推幾多頁

現場巴打唔好劇透 please

禾國成個c朗咁

唔少人入場食花生，目測可能過300人

除非各球會㚒多d錢請專業講波佬

55號對住個龍話 中間兩個 中間兩個呀on9

鬼妹同佢老豆老母

屌你卓耀國呢下咁陰濕

涂東旭算係似啲樣既中堅

xx條10號矛撚到

伊華特大聲到

就係條垃圾唔踢出界

踩面好波

仲幾有領導能力

踩面報恩

富力一foul現場就鳩叫

屌你老母！

港會會唔會半場就莫氣

好似chur得好盡

屌，港會真係冇撚用ga

molamola

開始尻屌人踼富力預備組冇撚用

富力全隊食撚屎

永別港會

有用就唔撚洗踢富力啦

輸左

0:2

屌死撚左去啦
連富力都入到2粒

禾果

屌劇透

第6球

左腰果

皇天擊殺富力狗

又要唱歌

今日苦力新兵到，係勁咗

慶祝動作係飲酒 咪咁啦屌

啪啪啪啪啪 HKFC~

55有啲料

卓耀國助支那出賣香港

富力有9分， 幾可肯定護級成功

足總下季有大條道理俾富力留低打港超

驚覺因果係元朗尾三一塊拼圖

降一定降二呀？不過就算原定降二都會搬龍門搬到降一

降一升二好似係

-完-

咁樣甩手

挽留

唔洗睇了

真。辣殺波港會

挽留閪波

ceo足球

業餘隊回滾回業餘組別

邊忽似世紀大戰

不如港會試下踢暴力足球啦
冇人會怪你嫁

我只係想送走富力

無諗過苦力贏得咁輕鬆，港會

係無運，球烏龍入到好好多

打交都好過踢西波啦

港會落左去唔會升上黎
富力走左唔會再返黎
仲唔係世紀大戰？

下季唔俾富力踢
再挽留港會

+1

富力降左都可以比錢上番黎

係
打傷幾件支那狗
即刻支持港會

屌奶星，東南海盃搵十一條友落黎踢都好過港會班友

應該有免死金牌

zhang jiawei

玩厭就唔玩喇

10號條撚屌

中柱

差d

港會好開心，對面快攻唔到

入咗應該入咗！

因為唔係u23,已被彈鐘

港超=公廁，想痾就痾

柒到

屌你東網唔播返頭先球replay

港會羅比高真係唔錯
反而米高堪士隱形

屌你比富力護到級，下季隨時又係單數隊，大陸隊邊信得過

比夠2,000,000慌死唔留？

我國有無入波？

梁家希無班落，返咗巴西

有，1球

輸三球都仲縮咁多人喺後面

富力食撚屎 係雞係公廁

去巴西落班仲好

1粒

Iris?

係最上面嗰度都幾多人睇吓， 包廂了

Who
Btw

Lampard走左？

呢位人兄點稱呼
好落力

東方fans 但見過幫南華打氣

三月中仲有場港會場對標天

痴線佬
未開波已經屌鳩富力

到時港會應該死左
歡迎各位支持我

巴打 ？

冇意思了。 港會落甲組吧

佢家陣坐左我下幾行

邊三個巴打坐佢上面

btw 寶礦力29蚊好貴
唔係岩岩踢完波都唔飲

直播
現場收音聽到好多粗口

最撚衰都係飛馬

出去百街買4罐了

唔想出

無架啦港會唯一可以做就係贏標天，試下對中游果啲和唔和到再博富力輸晒

難d囉
陣間如果降二
咁就扯埋標天落去

降晒佢啦屌，垃圾波

降啦屌反正我都係跟灝天

唔係降1升2做到有12定14隊咩

10號條撚屌踢左50分鐘都冇牌
痴撚線

救護車聲？

垃立識無限借屍，唔怕

如果港超有14隊到時真係會垃圾到狗也不屌

比左會費

至少有4隊係業餘波

之前有人FM玩20隊

咁多隊，旺角場可能一日打3場波先掂

3料娛樂

十料娛樂 由朝打到晚

我谷都爆場

同我島超聯四料娛樂睇齊，到時去浦崗村打，一日八場波搞掂佢

第七球

港會殺手

足總季尾表示挽留，降0升1，湊做12隊

因果

禾果兩球
決定佢入到3球我陣間去食老麥增肥

Mk國7粒

長傳急攻 踢法陳舊？

我國7球，入球量已追上辛祖，蘇沙

高興既係，禾果狀態大勇

kim sir冇入場嗎

咪再吹奏卓耀國啦

食巨無霸？

港會戰術太簡單 下下都長傳斬上去

港會的足球 燒味戰入手

港會打茅波教訓下仆街琪 , 閔俊麟算啦
垃圾到

冇供應仲要入7粒
單春保至尊

想點複雜呀

不了 條友去補習唔睇波

鬼佬真係冇用

港會啲乾淨足球

現場有fans叫卓耀國還錢，一分鐘後入波

呢班鬼佬冇技術冇體能冇身型

個華人後備仲勁

叫佢叫多幾吓

同10號條撚屌飲酒啦

陳佳琪食撚屎

陳佳奇死全家
茅撚到

呢條撚屌好撚囂張 幾時有人收佢檔

又越位

原本有苦力港會垃隊，再升多隊真。XX上黎真係唔得佢死，到時要認真考慮繼唔繼續做港超痴線佬好

10號夠係啦

班鬼今日eq咁高？

圓 圓圓足球 長傳長傳進攻
專 專心不分心 完成全埸至終
不 不屈精神 堅忍不會放鬆
斬斬斬 遠方禁區 一擊即中

似喇，天光公民未必想升上嚟，淨係升黃大仙上嚟

班撚樣尻屌以為自己好型

超級大傻仔

呢球入到就靚
成個麥小明咁

屌你老母24號係果度黎個車身窩利？
真係超級大傻仔呀
你估你有自動導航咩

唔屌得？

冇講過

睇下佢搞既蘇洲屎啦屌你老母

1比4

追返球先屌

俾佢感受下苦力有幾受歡迎

個龍真係好垃圾

好幾年冇見有人尻屌到咁，狂嗌越位諷刺個旁證舉旗

20分鐘追3 粒啦

港會個22號入完波之後好熱血

得罪講句 港會咁都升到 天光果d搞既意欲應該大左呱

xx係睇有冇贊助姐
三條賓周又唔想出錢又想搞波

俾錢入場睇港甲水平波比人鬧弱智

4號條支那狗返支那啦屌

慘

陳佳琪真係狗黎既

冇隊要返唔到

星期一要返工
打交入院就唔好

換湯不換藥偽職業聯賽，貝氏父子同三條周可以放心上返來搞業餘西波

正式睇埋這些垃圾波

可能陣間要同美國公司開會

訓2日都出到院啦

港會2號

鄭伊健好勁咁

傻閪琪！ 傻閪琪！

高層怕咩請假

追呀

2-4

垃圾鬥垃圾

2比4,一早出佢正選嘛

差兩球屌你老母

次級聯賽根本就接唔到上黎
冇降班制搞季後賽， 好似美澳職咁好了

港會加油

追到4一4都好啦

得一級係so far職業，算鳩數啦

死未呀賤晃

上呀港會

同佢阿哥一樣咁樣撚垃圾

大頭

555555
反正最上級嘅升降班制度=兒戲

有其他隊伍有錢有心有力先俾佢加入港超啦

屌你老母拖時間

我想睇富力打甲組

咁都越？

個女仔幾率性

補5分啦屌

屌你老母傷就死出場啦

15差唔多

7分啦屌

戇鳩十號插水

仲以為吹盈餘

港會追到我裸跑

10號條撚屌死全家

支那狗又跌

gun

富力趺夠未

打撚死班大陸狗啦

有今生冇來世

打佢老母臭閪

屌你老母邢瑜

開片gg

打啦打啦

支那狗又打交
梁子成死全家

大陸狗訓完未

贏緊2粒都要淆到hi下就趺

往死裏打

盈餘：操你媽的！

垃圾支那狗學西亞狗d仆街野

富力全隊死全家

瞓完未啊

下場我南對富力 入場狙擊呢班垃圾大陸狗

講真富力真係場場開拖咁滯

起碼8 啦屌嘈左咁耐

屌佢老母

港會：打狗怎能少了我

咁都係6分鍾

同支超一樣

屌你老母4號支那狗

瞓完未

啲狗冇性架

掉轉做九差唔多

2月24 南華對富力狙擊大陸閪

好似冇講幾多人入場？

Yes yes yes！

大鳩頭都冇講

開拖踢瓜班富力狗啦

強烈要求拳贊出手
地產豪再次準備摺櫈

假奶屌柒佢地

呢d大陸垃圾真係破壞香港足球歡樂氣氛
希望下年佢地自己話唔玩

Yes

屌你老母十號仔

好撚on9 浪費時間都唔洗做到咁肉酸

又錯名

隻支那狗最尾先拎牌

goal!!!!

李志海真係狗

好波!!! 雖敗猶榮

個龍又訓

係咪想踢到下年

UNTIL HKFC SCORE

冇100:00睇添

痴撚線架場波，業餘球隊，垃圾球證，爛仔球員

這就是香港足球

仲有癡線球迷

球證算係咁
係俾得太少牌支那狗

（計埋呢個我都貢獻左27個回覆）

補多1，2分鐘啦
有機4:4架
場波真係好好睇

高咗成個頭

港會如果係91分鐘入第三球嘅話

10號一早要紅啦

屌...訪問港會d球員啦

禾果：我哋係用地波為主

十號條仆街又臭串又茅

港會果24號好似幾勁

禾果：我哋係用地波為主

我想話俾人知我仲踢緊波

不嬲垃圾東網都唔會訪問唔識講廣東話既球員

又多個痴線佬知你係咩樣了

港會1、 7、24、22都唔錯

今日東網成日見到佢

卓耀國最尾做乜鳩姐 踢幾場好波好似曉飛咁

一朝得志

Daniel Man

3-4 個球 邢瑜踢鳩對面抽水跟住自己瞓底

冇睇，咩事

成隊支那有邊個唔仆街？

後生仔威少少就鬆毛鬆翼

做戲超班

完場走去球迷到叫佢地大聲d聽唔撚到，最後背對球迷指自己個名

港會咁難得主場有直播都唔訪問港會球員

大聲d唔係口講，做手勢

Yennie: eh... eh... go...good game today

我一個坐
唔好認錯咩樣
陣間連累他人唔好
btw佢下半場開波前走左

行過左中間

訪問文家永都好啦

呢隊港會仲正氣過南華
就算落後緊都起碼肯chur足全場

個格衰撚到

有撚用咩， 輸比富力

從來冇expect佢地贏到
但係最起碼心態冇提早放棄

d人叫佢還錢燥底？

南華得高美斯會咁

mk始終係mk

屌佢又話係咪唔屌得，你地攻擊佢成場冇回應你完場去你度拍手又話人

卓耀國就係原罪

卓耀國還錢

我話佢拍手？ 直情挑釁球迷喎 咁10號都冇問題啦？洗唔洗講翻句支那是原罪？

大家睇得好開心咁

我都係現場，你地屌10號我冇講過有問題啵

咁最尾卓耀國同個10號做嘅野有咩分別？

不過阿國全場都冇參與打交同訓低真是清泉黎
富力冇阿國真係食得屎

不過港會教練係1:4之後
瘋狂笑鳩富力同李志海

李志海同樣1:4後開始屌鳩第四球證

第四球證都冇表示

李志海個狗樣抵撚死啦

一早應該趕佢上看台

保贊挑釁傑迷冇人話保贊是原罪？

繼續尻屌，ok架，記住屌足全場好似今日咁

憎賤晃搭住個軍醫都瞓底想點撚樣

I know that feel bro
身為東狗已經習慣了

屌佢挑釁球迷都叫尻屌？ 定係一屌你個香港神鋒就係尻屌？

但祖爾ching係反贊先鋒🤔

屌你老母個助教扮軍醫出去教路
何煒昇冇表示

十足十藍屍幫住柒警嗰種論調
俾人屌兩句還拖所以就合理

咁都要攞尾彩

所以保贊嗰種挑釁咪賤種行為，卓耀國嗰種咪合理同忍讓

裁判員: 何煒昇
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 黃琦海
後備裁判員: 王家豪

一齊執柒晒佢

但阿國用入球同表現真係塞得住球迷把口
況且今日阿國除左你講個下都好正氣下
佢又冇跌又冇訓又冇拖時間

完場拍手掌=挑釁

點解肥邱冇好似祖爾ching咁忠心既球迷

yes,完場la

你睇邊場波？拍手？
10號同卓耀國做同樣動作，點解你屌鳩10號？但佢就變拍手？

老老柒柒其實嗰行為係唔應該但我理解嗰背後動機
阿國走嗰時有唔少人都覺得佢唔得先要上去
到今日有d吐氣揚眉，又護級戰靠佢兩球險勝
自然開心加意氣風發
最後一時做出咁嘅動作我明白 但唔係好恰當

咁我國係好波

痴撚線 為左幫球員直情指鹿為馬，咁冇野好講啦

閔俊麟條撚樣真係一心挑釁喎

利申 睇到

咁拉到去肥邱到

拍手姐 無話咩野恰唔怡當 球場英雄地 勝者為王 敗者為寇 何況我國用真實力擊敗對手 開心下都唔比咩咁當然你唔鍾意國仔就覺得佢唔恰當囉 唔好下下學 xu jiajia咁維穩啦

入場人數 : 304

屌都話唔係拍手

咁係喎
肥邱錫會章比人笑足一星期都冇人幫口

我段嘢係以一個唔知發生咩事嘅人角度寫嘅
我覺得阿國冇做錯囉

yes,而且有d觀眾噓ma,不用放大件事ma

唔係既
富力一完場 阿國個邊球迷開始狂屌
阿國拍左陣手 就好快返左中場握手
利申 係對面

錫返

要屌 屌左閔俊麟 楊挺呢兩條傻閪先啦
打交咁款
陳佳奇 刑瑜 同 66號詐傷
仲趁人地被散中面倒地都繼續攻

阿國今日真心humble左
兩球入波慶祝都唔係向球迷
一下Dab一下唔知做乜鳩

大陸球員大部份係冇品格架喇

樣子問題

佢今場係好波，入波都冇向球迷
咁最尾對球迷威下都算，但唔係咁樣指鹿為馬下話？企撚正佢前面望住喎

楊挺上半場一開波撩過一次
10號隻仆街就唔洗講喇屌

mk國好撚型咩

港會如果場場都好似下半場中後段咁咁有心踢就唔會搞成咁啦
之前睇幾次，次次都上半場咁唔集中、又懶，下半場睇完先知原來佢地有氣力嘅根本肯逼嘅話